係度講定先，出年立法會邊個打住抗爭者旗號去選既

都係食人血饅頭 都係騙子 我屌你老母臭閪我實狙擊你